{"translation-revision-date":"2024-02-09 13:58:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nl"},"WordPress Core Files":["WordPress core bestanden"],"Other Files":["Andere bestanden"],"Must-Use Plugins":["Must-use plugins"],"Please select at least one %s to exclude from migration":["Selecteer tenminste \u00e9\u00e9n %s om uit te sluiten van migratie"],"Please select at least one %s for migration":["Selecteer tenminste \u00e9\u00e9n %s voor migratie"],"%s options":["%s opties"],"Learn When to Include Core Files":["Leer wanneer core bestanden op te nemen"],"Including WordPress core files ensures that the exported archive contains the exact version of WordPress installed on this site, which is helpful when replicating the site in a new environment. ":["Het opnemen van WordPress core bestanden zorgt ervoor dat het ge\u00ebxporteerde archief de exacte versie van WordPress bevat die op deze site is ge\u00efnstalleerd, wat handig is bij het repliceren van de site in een nieuwe omgeving "],"Select any other files and folders found in the <code>wp-content<\/code> directory to be included in the migration.":["Selecteer alle andere bestanden en mappen in de <code>wp-content<\/code> folder die in de migratie moeten worden opgenomen."],"Select any must-use plugins to be included in the migration.":["Selecteer alle plugins die je moet gebruiken om mee te migreren."],"%s all %s <b>except<\/b> those selected":["%s alle %s <b>except<\/b> de geselecteerden"],"%s only selected %s":["%s alleen geselecteerde %s"],"%s only active %s":["%s alleen actief %s"],"%s all %s":["%s alle %s"],"Export all Core files":["Alle core bestanden exporteren"],"Empty selection":["Lege selectie"],"Plugins":["Plugins"],"Themes":["Thema's"]}},"comment":{"reference":"frontend\/build-free\/static\/js\/537.8c9507b1c32b.chunk.js"}}